未FC：唔撚係掛，新屋嶺扣留中心玩輪姦女義士

啱啱睇時事台，又見到呢個Post上咗第一頁
1. 開post淨係得一張Facebook cap圖
2. 呢排狗隊玩緊狼來了，開記招針對"網上不實傳言"作出澄清 (呢排網上又會咁啱多咗好多得張cap圖嘅誇張消息)
3. 去到第51頁仲未有任何可信證據做FC，大部份留言都係"希望唔係真"或者"狗隊信用破產所以我信係真"，甚至叫人"唔好陷入FC陷阱"
4. 有人探過路，新屋嶺個地型完全係請君入甕嘅佈局
話要去新屋嶺救人入一入黎

【緊急】警犬想用大量假消息 令人質疑所有投訴警犬濫暴既資訊

幫推呢個，傾左fake news既弊端

呢個疑雲令我最不安嘅一點係，事到如今都冇一個811嘅女性被捕者出嚟澄清或者交代佢哋被捕時嘅情況，令我不禁懷疑情況可能比我地想像中咁嚴重

但係無論如何，既然我哋冇任何嘅確實資料，當事人同埋律師團隊亦唔出嚟，亦都冇人聯絡泛民同記者，咁我哋真係冇嘢值得討論，不如好好地諗下如果呢件事情係真，我哋有啲乜嘢可以跟進？有啲乜嘢可以做？

我相信當日嘅女性被捕者入面，一定有一啲人係上連登，如果我哋討論咗咁耐都冇人出嚟澄清，件事情就好值得懷疑，但係確實唔值得晒心機討論

有當日嘅女性手足被捕，好希望你哋可以上嚟簡單講一下當日情況！

（我有朋友嘅朋友話認識其中一個女性被捕者，冇俾人打同埋非禮，但又係呢啲隔咗幾十層嘅消息，我自己都唔信）

好似受傷手足都無幾多出黎話比警察打成點...D狗係咪真係打到人唔敢再出聲...

已推

屌㩒錯負皮

推

睇按摩院po
係咁打 打完講你屋企地址恐嚇

你有冇諗過咁但人上連登但無一個企出黎保平安係仲有可疑？

我認為至今無人報平安代表應該真係好唔平安

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

請唔好唔記得，擁有西方國家國籍既受害人(包括BNO)可以向西方國家領事館求助的！

Rape and sexual assault abroad: returning to the UK

當中一定有擁有西方國家國籍既受害人(包括BNO)，最起碼係一定要俾領事館職員black and white正式接收求助個案，因為即使以領事館既情報能力，佢哋係必定已經知道有咁既事發生，但無論如何佢哋係一定要接收過正式black and white既求助，先至可以正式介入協助，否則好難有足夠既介入理由。

用呢個方法，領事館要做嘢未必一定需要受害人出面面對鏡頭面對公眾，但就應該係暫時嚟講比較能夠對港共黑警班人渣有效施壓既方法。所以有可能係最照顧到受害者感受而又能收比較上最大效果既方法。

必需要記住，就算BNO都係正式英國國籍！即係話BNO都係英國僑民！自己國家既僑民喺外國蒙難，以西方國家嚟講係絕無可能咩都唔做的，只不過以依家時勢，西方國家有佢哋自己既agenda同time table，英國政府未出聲唔等於唔做嘢，所以幾時出手，用咩手段去處理求助，
要睇時機，呢個因素係我哋無法控制的。

雖然技術上BNO到目前為止都仲係喺香港不受英國領事保護，不過BNO平權已經甚囂塵上，事成既話介時BNO都會獲發BC passport，再者當中英聯合聲明已經徹底被中國走數，英國隨時可以作相應行動，啟動對BNO提供領事保護。即係話冇人知邊時邊刻BNO突然可以同BC一樣享有英國領事保護。所以即使只係BNO都好，請務必唔理三七廿一先向領事館求助咗先再算，佢哋點都唔會好似班人渣黑警咁，喺以前太平盛世時都借故打發報案人走。

光復香港
時代革命！